處理藍威寶注意事項

大家記得唔好拎出去洗衣鋪洗衫
全城藍衣就好大獲
身為良好公民一定要阻止大家

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推